小米配售10億新股集資245億元 配售價折讓6.3%至9.4%

據銷售文件顯示，小米集團 （01810） 將以先舊後新方式配售10億股新股，每股介乎23.7至24.5元，以小米周二收市價26.15元計算，配售價折讓約6.3%至9.4%，集資最多約245億元；摩根士丹利為小米配售代理。

銷售文件指，小米是次配售集資，資金將用作加強經營資本以拓展業務，投資於主要市場以擴大市場佔有率，用於策略生態系統投資及其他一般企業用途。

又提款啦

又黎

啲股份 邊到變出嚟

就係變出黎 所以本身有股既就溝淡左

香港個市大把水魚 唔怕

又有都痴鳩衝送血啦

27.5 全清小米，食緊鮑魚了

好在走得快好世界

撈完下浪變30

雙12 9折大平賣

配新股溝淡舊股
所以咪要折價
小米總股本241億股
呢10億股新股值245億
所以每股既fair value會跌一蚊左右

姐係係每個股東身上搶一蚊返黎
就變到10億股份出黎

全部港股一齊仆街

呢間野真係

咁其實點樣先有話事權去進行配售？

W股想點玩都得啦

配股會收到錢....

香港真係一部好大既提款機嚟，同股不同權任人襟，鐘意又可以襟十幾億出嚟出俾自己做花紅。

小米根本唔值20，之前都係$9炒上黎都double la

同股不同權就講明，你地任佢魚肉啦，講咩權？
買果個都白撚痴

白痴先買屌米

聽到樓下個保安同師奶講25蚊重倉小米

不過其實配股係好正常既事
通常配完都會跌穿配股價 因為佢會放晒啲股換錢先
但之後升返 個配股價就變支持位

仲買港股

小米好波
香港果然係集資中心

好彩無貨